{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036232",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "탐진강면사무소"
    },
    "text": "耽津江面事務所は耽津江本社から店名が変更されました。 当店は毎日10:30から21:00まで営業しており、月曜日は休業日です。 当店では様々なメニューをご用意しております。 石うどんは8,000ウォン、ビビン餃子も8,000ウォンで販売されています。 そば餃子は6,000ウォンで購入でき、王トンカツは12,000ウォンです。 板そばは8,000ウォンで販売され、そば冷麺、ビビンそば冷麺、そして水ビビンそばはそれぞれ8,000ウォンで購入できます。 これからは耽津江面事務所として知られるお店で美味しい料理を味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "耽津江面事務所は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "月曜日です。"
        },
        {
            "question": "耽津江面事務所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "耽津江面事務所で購入できるメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "石うどん、ビビン餃子、そば餃子、王トンカツ、板そば、そば冷麺、ビビンそば冷麺、水ビビンそばの8種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "石うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "板そばの値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビンそば冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水ビビンそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "耽津江面事務所は以前の店名とはどのように変わりましたか？",
            "answer": "耽津江本社から店名が変更されました。"
        },
        {
            "question": "耽津江面事務所で味わえる料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、美味しい料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 337
    }
}